報告揭發中國以維修 iPhone 欺詐令 Apple 每年損失數十億美元

作為一位長期追隨 Apple iPhone 步伐的用家，都知道 Apple 近年在設計上愈來愈追求細膩，上年推出新型號 iPhone 再一次換回前後破璃設計，加上其 Qi 無線充電貼以及無線充電線圈是用膠水緊緊貼於玻璃背殼，因此難以獨立解拆，需要整個背殼更換，以致維修費定價是超出購買價一半以上。而今年全新 iPhone XS 及 XS Max 亦同樣高出預期，更比上年更加昂貴，令大家都好好珍而重之手上的 iPhone。然而在中國，卻有着頗為驚人的事，便是五年前 Apple 被迫暫時關閉當時在中國深圳唯一一間 Apple Store，原來是因為其 Apple Store 每週的保修索償事情超過 2,000 單，遠超於世界上任何一間 Apple Store。其後便揭發原來有犯罪集團看中機會，透過到店內要求維修後，去移除有價值的零件轉售獲利，然後以車輪式手法回到店內不斷詐騙。而全盛時期，中國和香港的維修有高達 60% 的都是詐騙事件，令 Apple 每年損失數十億美元。直到 2013 年 Apple 首次嚴待事情，並開始展開這場貓捉老鼠遊戲，去試圖解決 iPhone 維修欺詐行為。

由於 Apple Store 一向態度也是很寬容，只要檢查後看起來並不是惡意破壞，一般都會樂意更換，因此曾估算過欺詐是佔不到 10％ 的索償。然而 2013 年後 Apple 開始發現不少人在維修後是登入另一個 Apple ID，便發現到問題嚴重性，因為一般用家維修完後，理應是會登入同一個 Apple ID 去啓動。報告還提及到，Appel 在 2013 年已撥出 16 億美元用作為維修費用，但最終 Apple 卻支出 37 億。其實 Apple 曾停止以 Walk-In 形式的維修服務，並改為網上以預約方式提供不同時段的在店維修，但道高一尺魔高一丈，不法之徒很快又破解到系統，將所有時段都盡收。然後中國的不法之徒更變本加厲，直接偷取用家資料去欺騙 Apple，令 Apple 誤會產品仍在保養期內，再迫使 Apple 要求 iPhone 維修前需要運行軟件診斷程式，以識別內部是否有任何偽造零件，但是又被中國人破解到。

Apple 和中國不法之徒的鬥爭繼續不停地進行，有人曾直接走到店內恐嚇經理，試圖賄賂他並交出客戶數據。發展到現在 Apple 要在零件上花功夫，例如在電池上使用隱形染料，以特殊密封膠去組裝 iPhone 的 CPU 晶片等，可以說是長期鬥爭，花五年時間終於將中國的欺詐事件從 60％ 下降至 20％。不過類近問題最近在土耳其和阿拉伯聯合酋長國亦開始出現，看來 Apple 又要再想想對拆方案，畢竟 Apple 貴為世界上最大的公司，這些連普通公司都會出現的混水摸魚事情是永無休止的。